"退後兩步" 英文點講?

move back 2 steps

step step back

decline behind tael step

i like to move it move it

Two steps backwards

i go to school by bus

You motherfu...

back off son

go here

有聲

Retreat back too step

邊個先真😑

Two steps backward

利申：IELTS 6分

TWO PACES BACKWARD MARCH!